2011年，LGBT媒体《酷儿》(quety)指责该应用删除了涉及变性人的账户。 Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 有些人可能会问，为什么他们刚去世不久，我就对他们的作品如此苛刻? 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 “当过议员和市长，我特别喜欢当行政长官，”他说。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 然而，今年有超过20名球员可能值得在库珀斯敦被铭记。 保守派科特说，他的政治，而不是他的投球，使他远离名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野兽 
 “我不支持佛罗里达州承认同性婚姻，”他在信中写道。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 他想起了一件事——一个深耕事业的人所应有的矜持姿态。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 在其他条件相同的情况下，说话的音量衡量的是头脑赋予该思想的价值。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 这里的人们保持着同样的异教和野蛮，只是他们不再那么危险，被莫斯科人征服了。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 他胃口很大，幸运的是他是寻找角虫的专家。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 法官也好，治安官也好，在他们看来都是一回事，在他们看来都一样可怕。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登